估樓上username既由來

爛左啦個橙

藍色既狼

有仔公仔係藍色既狼

gay

失戀

你比女飛?

明明傷心又要勉強笑住話唔難過

痛心

藍毛毛個fd

嬲到個心燒著左

歌詞

亂改

野生有隻兔？

詩

受到情傷？

無食過學生妹？

你個名加我個名

插水

經歷咗件大事

羅定偉

學生時代冇屌過學生妹

唔敢同女神表白

光頭

其實係最鐘意既一首歌

正字特警

你應該冇去過吉野家

無錯

是味蜜豆

有粒好細嘅豆？

粒核好的色

頭髮花白

短髮女正呀喂

主席

打J對象

幾廿歲人仲要俾屋企屌出夜街

高熊

本身係灰姑娘但變咗性?

鍾意食糖

Msn 時代表情撚

開開心心過生活?

譚仔？

好鍾意食某樣野？

基佬

未見過大蛇?

動漫野?

數碼暴蟲5男主角

瘦得剩下胸

劉明

因為樓上太毒

爆左蛋蛋

日本妹?

Lm

想LM

早泄

想做爸爸

ip都唔識check

數碼暴龍

用真名上lihkg

Freerider

Ifc一期朋友

打算係ifc跳樓

唔識射精

對住女友

有養到？定鍾意個卡通

估啦

魔法少女

好鐘意揼邪骨

估下我

養隻狗好貪吃

屋企無廁所

又一城廁所好

好鍾意去又一城柯屎

成日去又一城屙屎

又一城廁所靚啲？

獅球嘜花生油

沒明天

今天

等得聽日都蚊瞓

經歷過生死

本來無一物 何處惹塵埃

估啦

死毒撚扮文青

南拳北腿d 朋友

孫中山fan屎

20歲毒撚

Long D

同所有人都有距離

ABC

住既地方同返工(學)地點差好遠

共產黨

青頭

彎 J

你碌鳩彎嘅

屙尿戈陣諗既

叫拉西既女神

打j打上腦

THIS

雞蟲

唔撚知求解

大波妹

食過人奶整既雪糕

雪糕都想咸濕

柒頭一個

柒開

應該講緊自己

獅子座

遠房親戚啲friend

獅子

鐘意獅子

騎師

海馬

春袋加短撚

比獅子咬過丁丁

試過喺船上面同條女扑野

古人

打lol 玩鱷魚？

食斑馬牌原子筆字？

返夜班？

你好小氣

You are gay

比鴨仔屌完屎忽

塞過鴨酥落屎眼當玩具

陳述緊事實

成日咁

細細粒又懶得意

成日講廢話

小說人名

力威健身佬

賓周生左對腳出黎

減肥失敗

賭撚輸左

食字？

AND HIS NAME IS

John cenaaaaaaaaaaaaa
音樂

足球？

係咪你個真名

毒撚

他看戲也一個人看

鬼唔知你媽係女人咩

我都唔知講咩好

成日比人話呢句

看透世事

天滅中共

老人與海

珊瑚海

巴打做消防？

睇透世事嘅阿叔

高山低谷

老婆無波

無波無老婆

日文？

有波無老婆

比人燒左

比人屌得太多

I don't give a fuck

兵長加油

平時唔認真做人

係咪做開女神隻兵？ 升咗做大將軍未

無銀用

唔見左銀包

女神身邊好多兵
而你…

平時做開0仔比人粗暴對待？

成日打波

比人雞姦慣

真心鐘意打籃球

真係一個肥佬黎

來自韓國的團體

中意bts?

呂布？

武田信玄，有睇過下戰國歷史

你隻馬叫赤兔

一定係果隻馬

有懶音

英文名 Monkey

事實？

留名

真係好污糟

電視上面個隻活絡油

住堆填區

個砵仔糕冇糕所以人go

肚餓

鍾意奶西

芒果奶西米露

法比加斯

米露涼透心

麥當勞MK仔

耿鬼

鐘意比人屌/鐘意屙屎

見到人個屎忽喇

睇完你的名字

三葉個妹

阿媽係女人

mk 仔

死仆街

呢世都無得做嘅野

未諗好名

扮毒溝女

做過太多衰野

做兵，估我啦估我啦

歌名 張敬軒既春秋

你個名有個安字
女神不是你的

玩魔術？

處男30年

過左30歲

Hunny fans

變態

單身三十年加睇完 dr strange

唔過150

諗唔到改咩名

人名

太中意大波妹

細粒童顏妹
應該係蘿莉控

所有遺憾唔關佢事，一係高傲高high 撚！
一係皇上嘅 fans

英文人

有大波朋友

應該係心理變態既殺人犯

咸濕仔改意淫名

扑嘢家

莎士比亞 + 中二病名

好想屌葵司

死毒撚 冇拖拍 冇戀失

啱啱游完油所以改呢個名

你係外星人

Ching好聰明

HEHE

成日比人問你來自哪顆星

你係黑社會

パプテマス・シロッコ

諗住人地唔識睇你個名

日本人？

鍾意古惑仔

因為我來自火星呢個名比人用咗

其實係歌手名

日本歌手名

角色名

你什麼都不是

上慣141的怪盜

你真係咩都唔係

你係唔係二等兵

你係二等兵

Gay 佬

幻想中的女朋友形象

叮爆了微波爐

仲有冇人記得我

因為長州賓客賓周長

無間道

柯南入面其中一個角色 細細個就好中意

gay duck?

Gay巴

咁我點估

路飛

唔撚知呀

你乜都唔知？

搖撚準備

近音字

開唔到account而燥底

最鐘意食既甜品

真名上lihkg

想食嘅type

鴻福堂太子仔

中左一百萬六合彩之後

Me n u very gay

是但打d字

姨媽準時 迪加靚炸

形容緊自己

草猛

食檸檬

兵

絲苗白飯食字 意思變左絲打瞄住個靚仔（白飯）

做會計做到成隻殭屍咁

城大學生

是鳩但改個人名？

成日睇多啦a夢

好憎人上高登

方仗門徒

好鐘意叮噹

比雷劈的不孝子

ex

高天鷲

中意睇av

佛

相信應該係召妓時遇過不暢快經歷

耶撚

On9

非洲人

一分鐘真係有60秒

我呢我呢

真人比人當小丑

因為一分鐘真係有六十秒

比帽人戴

講錯

之前食過一舊魚柳包好多冰

講緊爛gag

慣左食m記叫開$23 魚柳包餐加可樂走冰

毒撚 唔敢講先

樓上應該係好好禮貌嘅人嚟

想你講先定我講先

唔似喎ching

因為係注冊會員

毒撚名一個

你個名

因為唔識飛
註定注

唔識打個容字

容祖兒開兒童院

你人格分裂

樓上有睇廿四個比利～

密碼

真名上高登

第一日上lihkg

出賣老母

估我

唔怕凍

短到自悲

仲要估?

你一定好健康

真名上lihkg+

有睇百變小櫻同寵物小精靈

百變怪變身

單開機

成日變黎變去嘅比卡超

用朱古力吸引靚仔既戀童癖

慢慢變Gay

阿凡達

你老公好高

佢個知己係男人

佢叫joey

好鐘意雞容

Jasmine

啲陰毛好粗好長

俾人話佢講嘢好悶

識陶傑

方仗

好憎joe

林早洩

林早洩！食屎啦⚠️

冇錢死窮撚要問人借錢

識借錢既下等人

祖訓

無得靠樓契物業套現

愛琴海

你應該係gay

鐘意擒住海王屌到滿岀黎

度度都有鳩

三個希望

死毒撚

阿力舒華生力啤

因為佢叫joey

想打敗高登

坦克碌豬

讀緊唐詩

in誠哥，we trust

vehicle

形容我自己

神雕俠侶

國產007

玩撚猿嘅老人版本

一個悲哀既故事

屌你老母

中國人

減肥

想溝條女老母

雙性戀

人形蜈弓

A0?

Blue shit?

周圍溝女

155

你係胡cfu

自戀

ff

做開GYM?

係魔鬼

係惡魔？

惡魔

30歲未破處 ？

我咁撚簡單

3個估同一樣
其實歌名

屌過人地老母?

YouTuber ?

好多毛

剃光光

一撚定係超人嚟

養左隻條尾好老但其他部分唔老既熊

無尾熊長輩？

識得一個妖孽叫葉子

似一個橙

幾十年都冇閪屌

六十歲處男

單車肥仔囉有咩好估

肥仔踩單車

毒摺肥婆

毒撚扮絲

日本人

黑框毒撚扮絲打

經常ff

中大黎明？

毒撚冇人估

鐘意屌屎眼

口頭禪黎

你訓醒未啊

理想與現實？

樓上鐘意而家個名

我果個too easy

中意呢個明星

垃圾城大

城大英文係shitty

上lecture 好憎後面啲人傾計？

佢信念

想做韋拿個老母

利記fans

麻美學姐

想屌陳韋拿老母

愛佢愛埋佢老母

佢諗唔到改咩名

李清照後代

利記有個球員叫韋拿杜姆，花名叫韋拿老母

完壁歸趙

完壁歸趙完鬆

崇拜他

某古代人物

因為奧燒

mesut ozil

食咗藺相如字嘅雙魚座

屙尿嗰陣改名

我細佬

比人講食檸檬

我睇唔通

收左博穎錢

牛油真係焗左粟米

最憎食牛油粟米

鍾意食牛油粟米

gay佬格劍

鐘意玩跑跑薑餅人

要表示毒撚副眼鏡好重要

安已不

跟蹤狂

童年小遊戲既同音字

應該無人識我🤔

鐘意小熊維尼

想革命

跌左落屎坑？

公廁

樓上ptgf

巴打識貨

樓上文青

文青

好撚辣

好好味旺角咖哩

日本咖喱

我要做火影

火影

白虎控

見血？

你暗戀條女成日爆粗

成日自言自語

雲妮鐘情?

你係車厘龜

你個夾爛咗呀

成日講粗口嘅女朋友

Samsung 苦主

多啦A夢

多手打多左個字

I'm your father

同巴斯光年有基情

食緊櫻桃既仙女

飛左條女

情聖

成日唔理人

承諾？

比人追還錢

中文攞U

hku 教書

日日係港大將個老師扭麻花咁縛住

燥底瀏覽器

希望你可以人乎其名

條撚好大碌

perfect muscle man

冇仔追

矮

真係冇女既矮仔

描述緊自己

窮撚

溝唔到女嘅矮仔

魯芬急轉彎

偽文青

腰圍45

尻up

好中意睇文學?

毒到無人同自己過生日

想有人同佢講生日快樂

你個名有個清字

自膠

做開gym+自戀+自信

想改做（魯芬急轉彎），但係比人搶左

jt 首歌

個名有個森字

睪丸生毛

考慮緊去表白

鐘意食

唔想人屌你

性無能

細個番教會俾人雞姦

我個名有咩好估?

食西米露會性興奮

48歲（破產）

個口好似宇宙咁大

做緊太空人

電影

電影名

紀錄日

七月之夜一個月後

陳豪fans

對量子好有興趣

得碌鳩

自我介紹

鹹魚蒸雞

泊車帶唔夠錢

佢gay嘅

窮到冇錢去拍車

海底奇兵

讀皇仁然後好鍾意間學校

太肚餓

自覺條丁好長玩呢個pos

真係一個住係屯門既痴線佬

屯門既痴線佬

屯門既高佬

日本名

屯門既矮仔

另一個屯門既痴線佬

身高一米六?

陳芷菁

金庸fans

住屯門嘅矮仔

日本名人

成世都grad 唔到

電話最後果4個位

讀科大成日係圖書館

讀科大既毒撚

墨演撚肉凍撚茶

Juno

成日係落雨時向人表白
最後只能在濛雨中以淚流面嘅自信毒撚

條撚好大

讀撚大

Chem 神

化學拎

成日幫趁阿信屋

以為阿信屋係阿信開既戇鳩仔

梁振英柒唔夠

對於現今社會狀況心灰意冷

以後有緣再會

一齊屌樓主老母

派大星sp

鳩硬

打手 但喺中立嘅

一隻喜歡食餅乾的貓貓

貓個名叫餅乾

主人好中意食餅

隻貓似塊餅

避雷針lo

扮 陳偉停車場

出生地方

咩職位

啱啱掉完垃圾

Tikitaka啲friend

咒語

妹控

arsenal

Av

炒股

扮日本明星

睇日本野睇上腦

諗唔到咩名9改

真名

做左戇鳩嘅事

30歲魔法師

係街見到人地一對對
但望翻自己就。。。

假名亂咁作

舊同學

開心

Quote 到金剛棒咁

Hehe

Punk Lin

估撚到咩

唔識

已經唔記得點玩

乜撚野黎

蓋世寶同佢呀媽發生性關係

唔可以摸雞鴨鵝

崇拜瑞典嘅足球先生

睇太多BL漫畫

兩個腐女加埋就係一個正妹

一個腐女

共產黨既入面間諜

好中意同人錫

自己隻鞋係用鋁做。

想扮風趣幽默

唔識中文

花嘅名

無腳既雀仔

形容自己

阿強真係跌左野

等唔到個friend

特別的朗誦技巧

好好味呀！

莫 札特個細佬

科斯既大陸譯名

某炒麵菜式

ar爺叫偉爵

條撚細到嚇親人

味係
第一個留言比佢破壞左

佢真係叫杰德

現實同幻想

樓上條撚有幾細？

真人太細所以改名比個下馬威人

住馬𩣑山

一隻垃圾馬名

唔食豬肉

比比鳥雞扒

ff自己係關雲長

周柏豪加豪大大雞扒

等唔到個女仔 個女仔叫萍萍

小丸子

好鐘意睇書同tvb

單純食字

自己個心自己潔淨

乾柴加埋烈火

唔熟唔食

周柏豪

蝗狗

BB仔定比比鳥

薛家燕微波爐入邊嘅罐頭

隻貓應該好索

某日比人隊屎忽

Re姐羅

水瀨 祈禱下世做人 尻估

反耶既人

Your dick is so big

柒頭但係又好瀟灑

方大同做茶記

大操場

職業

你的鬼

平時唔搽潤膚霜

溝唔到女係度叫春

唔小心當咗假既樹係真樹

好鐘意食

自己鍾意嘅煩膠

突然想食

死mk

認親認戚

Fb page

某個日本名人既名比巴打改左雙關語？鳩up
理解錯既話sorry

日本足球員名

個名有個龍字 而且身型頗大

垃圾狗

(我係咪識你）

巴打熱愛性戰

好憎疤狗

狂俾人飛

有好強嘅慾望

hehe

韓撚

比d tips

曲線愛國

你想開間自己既舖頭

周柏豪首歌

住大埔？

打麻雀成日慢磨磨

希特拉捉住你要你喊

因為陳奕迅得一粒睾丸

陳奕迅得一粒睾丸

見到肥婆

真人係肥婆

其實係愛上一個唔應該愛上既人

唔敢表白嘅毒撚

夢遺

漢堡神偷?

咸濕

叫雞

盜墓偷屍 仲同條屍講嘢

me

講呢啲

小智

李家仁醫生

秦國人

確定係秦國？

肯定有肥婆女上司

留左幾次言都俾人ignore我 存在感有無咁低

畀高登仔叫左去google

唔識死

on9仔

無用

普通人

LIHKG

olaf

速成碼

on99倉頡嚟

成日食檸檬

食檸檬覺得酸到想死

成日傷風

繼仔因爲姦唔到老母所以吊起黎SM

佢自己親身經歷

睇演員睇上腦

ff 自己係小丑女既傻閪

真係做地鐵閘機

閘機入面返工

同行

一定好細粒，唔係點塞得入部閘機入面

Gay

有閪就屌

睇黎真係好肚餓

美軍首領

雞

成日都扯旗

無時無刻都需要打飛機

聽張敬軒首酷愛

聽歌聽到上哂腦

鳩痕

屋企好多曱甴

屋企好多曱甴[/quote]

睇太多甜故

睇太多甜故[/quote]

係公司扑妹妹仔

褲袋有個胰島素變身器

蠟筆小新=肋骨少伸

唔伸懶腰

死憤青

講返自己啫

真係死肥仔

你痴左線

真係痴鳩左線

龍威

唔係華安咩

驚

龜頭好撚細

以為自己係唐伯虎嘅兵

唔係絲打

j開

估丫
一定唔係字面意思

成日多手整爛嘢

大蛇恩

你既壞習慣一定好撚多

同你撞名?

Hiiii

掂完唔買

一定有揸車嘅習慣

比我搵到同我撞名個人係依個post入面

其實係雜兵

日本d名？

同貓有關？

同game 有關？

海老煮嘅名菜？

係銀河唔見哂頭髪？

動畫?

一個因爲得唔到女神嘅愛而痴膠左線嘅小青年

想做lihkg第一個會員？

lisa蛆

樓上係變態佬日j 夜j

樓上鐘意睇波

樓上係傻hi

ssss

打code打到傻咗

鐘意食老泥

用電腦成日中bug
請bug唔好嚟

好鍾意偷橙

個名比人偷左？

好唔鐘意Winnie the Pooh ?

無毛既維尼

鏡意吹水

68年6月出世

鍾意肥婆，只食肥婆

條女西痕

睇左你的名字

極期待耶穌的打救

Suck my big fucking dick

suck my big fucking Dick?

狂人

因為你真係唔係翁文成

喵喵怪: 望咩呀望，喵

望住隻貓

日日J kyrie irving

偶像

球星

過街老鼠

妹下妹下

娘娘

當代藝術家

坐監NO.

戴得多

火車型號

成日FF

搭錯車

住港島shitty人

箱庭係一個人？

中意紫色同埋種過kush

歌 士多啤梨蘋果橙

日常成日講

打過仗？

鍾意玩夾公仔機去夾熊熊

分手之後改

食過下夜粥

有條大丁嘅pink老虎

老母比狗屌生出來既野仔

古代痴線佬

粗口王

迷戀

食開賓妹

恐懼斗室

網頁錯誤

哥斯拉

又樣衰又大舊

lm

弱雞

女朋友叫既花名？

無人同我玩

唔再難啲

mk妹

東張西望圖

變性人

做假撚

今個星期條周向上放

OT 無人工

GinLee個老公

老公無你份啦屌你

紅蘋果

因為真係選舉義工

仇家既名

想問你今日有冇打飛機

淫蟲

電鰻游水

哈利波特同珍妮開嘅浴場

花

忍者龜

飛天少女豬事丁

你話呢

巴打好撚慘

專引肥婆

專食肥婆 哈哈哈

童年回憶

丁痕

麥兜玩水槍

Jj好痕

洪卓立首歌

見過小狗撲電兔

好耐以前既金

鐘意玩3p嘅畜牲

av女

被起底好多次

星星頭？

基佬?

Hi

李榮浩細佬？

用fd個名？

棋 女神有個棋字

早洩

未告别嘅時候？

劉愷欣有瀏海

柏金計數計上腦以為乜春都有方程式

以為叫Dick就有大dick

係咪歌詞黎

梁舜燕

撈麵

冒險樂園

最鐘意飲

好鍾意飲

Les

圖書館理員

動漫撚

小司機noody？noody？最得意既木偶

事實黎

睇得太多美國片

pink lin

48705

好鍾意食牛奶糖？

太毒

無波

唔認肥

太瘦

鐘意navy隻色

睇開淫賤版童話

太咸濕,睇左三隻小肥豬做 三隻小咸豬

中二病患者以為自己有大鳩

自卑到自我膨脹 自以為有大碌撚但其實細過螞蟻

真係一個做西廚既廚房佬

菊英

有傷人碌9傾向

5p

五音不全，走火入魔

睇嚟真係好想戒丁

條j太細又叫ian

牛奶樂

可樂溝鮮奶

Beer

^ 已經好撚清楚

佢細個用開依個排子既

揸車既

住係盛福街一號

看透世事既人

蠟筆不新

keyboard壞左

好鐘意呂方

歌手黎

香港名人？

動漫人物？

朝早顏射？

偽文青扮情聖

屎佬?

純粹急屎

禁錯

btw 清潔劑？
萬潔麗d fd

暗串方丈

加一個字改寫電影
那些年+經

肥婆貪食

只是為什麼眼淚會流我也不懂

你係肥婆

鼓勵自己

住係溫哥華，以為自己係陳浩南

你真係無病

職安真漢子

詩人，好意境好意境

真絲

死mk變態佬

歌手

女人胸部

粗口

Sales

日本鼠科

劇毒

成日俾性暗示人

扭計骰

係呀

無視我

1001